住左半個月醫院我有小小感想

屋企個屎塔永遠係最C服

下次屙唔出同醫生講聲 開啲甘油條幫你塞屎眼
包你屙得舒舒服服

巴打咩事入醫院

原來係你，霸住我個廁所

爆肺

每天割皮包